converse點襯好

睇左幾個post個個都話converse高筒好易襯，但自己襯極都怪怪地，求高手指教

真係好易襯 點著都得

想問有冇啲咩圖參考下

人柒冇藥醫

巴打你點襯呀

你唔貼出嚟 我哋點知你襯成點

google 圖片大把啦

簡簡單單一件純色tee再加條直腳褲已經襯到

黑高筒
Unwash
白Tee
完 簡單又過一日

有幾難，一條skinny老牛+加件tee搞掂！